點對付樓上噪音住戶?

樓上同樓上旁邊單位 日日都係度發出噪音
弊就弊在唔定時 有時嘈一分鐘 有時就十幾分鐘
次次打俾樓下看更投訴 搵得人上黎 啲仆街就停咗唔嘈 屌你老味
好肯定係肥閪唔著拖鞋行路先有嘅轟轟聲 同不斷將傢私搬嚟搬去嘅聲音
今日仲有係地下dup野嘅聲 上到去聽 無人聲無電視機聲無行路聲 淨係得dup野嘅聲
除咗震樓神器同投訴仲有咩解決方法?

利申: 高樓底私樓